[快推]係機場既快散水

唔好屌我散水撚住

出面警犬d車打爛晒
走唔到
一定會升級清場
警犬就快黎

快散水！

快走

有旗手
又出左椒
快走

全身深藍無number

尊重

但

真係危險

要散水了